不要說推，試著說 光復香港，時代革命

講得多講到好似日常用語咁大家就好快會記入腦
光復香港，時代革命

光復香港，時代革命

Sorry Hong Kong is closed today

光復香港！

光復香港 時代革命

推